食屎啦，facebook奶共狗！

WhatsApp 今日突然出現提示，指用戶需要同意一項新的私隱政策，日後 WhatsApp 可將賬戶訊息、電話號碼、互動資料等移交給 Facebook，用作改善 Facebook 的服務和系統架構，該政策將於 2021 年 2 月 8 日正式生效，WhatsApp 用戶只能選擇同意或完全停止使用 WhatsApp，不能拒絕將資料交出。

我就安裝左signal啦，你地班連燈仔裝左未啊！？
Elon musk就出左聲，你地唔係唔用啊嘛？

你地快q d裝啦，人多就可以出多d stickers啦！好唔慣signal 得d on9 stickers啊！

知道